Title: Das Video welches das Internet implodieren lassen könnte...
Date: 2013-08-07 09:44
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: cats
Slug: das-video-welches-das-internet-implodieren-lassen-konnte

...oder Kunst in seiner reinsten form: Eine Katze verkleidet als Hai
welche auf einem Staubsauger-Roboter reitet...

{% youtube tLt5rBfNucc %}

